連登同SaveHK終於Connected!

達叔帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係撐港共政權嘅護旗手
我都唔覺得佢係抵死

死人為大

由細到大睇tvb大唔反了

佢嘅死真係帶俾我好多歡樂

連登同savehk同聲同氣，真正黃藍大和解了

你實係00後！

sor 囉

所有藍嘅親戚/屋企人rip

黃藍一家親

連savehk大佬都走出嚟悼念達叔
呢鋪真係大和解喇

林奠仲唔出黎悼念達叔，咁咪 We Connect!

we connect

再見了 達叔
一路好走

利申 黃絲

達叔又冇出手打柒/強姦啲手足，大家原諒佢做護旗手好嗎？

啱
達叔最多咪淨係表態支持港共
點可以同真正落手打柒手足嘅黑警比